有感而發 有冇諗過用屎尿對抗警犬

保鮮袋加尿液有冇得諗？

智障

有專有名詞
金汁

保鮮袋不如氣球，入水又得入金汁又得，半透明搞到佢哋唔知擋邊個好